有冇人做緊份工成日都要追人做野/交貨

心很累
想搵份工可以一個人埋首做自己野就ok

【請廣傳】推上熱門「解散立法會」！「解散立法會」！「解散立法會」！

工程

畫“職”果班? 定地盤工人

心很累 +1

上下都係啦....